【日女心碎】冰壇爆地下情！俄國「月野兔」 暗撻羽生結弦

正所謂「女追男隔重紗」，日本八卦雜誌周五清一色爆出，俄羅斯花樣滑冰女子運動員梅芙迪娃（Evgenia Medvedeva），不惜「背叛師門」遠赴加拿大，投身著名冰滑教練奧瑟（Brian Ernest Orser）門下，全為了接近心儀對象——應屆平昌冬奧男子花滑冠軍、日本冰滑王子羽生結弦。日媒更爆出如今二人同住在加拿大多倫多朝夕相處，已超越了迷戀偶像的階段，甚至已發展地下情。

報道指，四年前羽生結弦在索契冬奧奪冠時，當時只有14歲梅芙迪娃，已深深被羽生結弦的帥氣吸引；隨後梅芙迪娃也嶄露頭角，曾奪歐錦賽與世錦賽花滑金牌，惜今年平昌冬奧梅芙迪娃不敵同鄉15歲的小師妹薩姬杜娃（Alina Zagitova）。

報道續指，梅芙迪娃暗戀羽生結弦已久，去年羽生結弦生日的時候，梅芙迪娃更精心準備禮物送給羽生，更在社交網站上分享兩人的合照；甚至有傳平昌冬奧期間，勁敵薩姬杜娃與羽生結弦互相擁抱祝賀時，站在旁邊的梅芙迪娃目露兇光，狠狠盯著薩姬杜娃。而最近梅芙迪娃更突然更換教練，遠赴加拿大與追隨羽生結弦的教練奧瑟，使兩人得以朝夕相對。

消息傳出後，不少日本女網民直言「心碎了！」，但亦有網民送上祝福，認為二人十分合襯，希望傳媒能給予兩人足夠的發展空間。

雙人花式溜冰做愛賽

麻友雞完敗

維尼愛上月野兔？

麻友用私人IG偷偷留下負皮

咁羽生又真係好靚仔既

你收收皮好無

幾襯

應該埋牙後就會後悔
先知日本仔咁細兜

二戰嗰時日軍戰俘畀紅軍運去咗西伯利亞做苦工
有啲日軍同當地嘅俄妹/婦交合
結果啲日本仔屌完一次唔再屌
話閪闊得滯
以上係日軍戰俘嘅日記記載

-1c

心動不如行動

薩姬杜娃都正, 日本仔起雙飛

呢個FBI wo ching

Alina Zagitova
Born 18 May 2002 (age 16)

啱啱過生日

本身係處女
撚知大細既分別咩
只要條女從一而終 日本仔都可以爽一世

咁撚25嘅，正臭g

屌

係會駛幾百萬一年只為拍拖啊，如果Zhenya 鍾意個跟二線教練嘅又係咪會只係為拍拖而轉個二線教練啊

好明顯鳩up
見到港男狗公就知個西闊到好似青馬大橋咁都會有人屌

點解俄羅斯會肯放人去加拿大受訓？

宜家Zhenya 算係班友嘅搖錢樹嚟，佢話要轉教練，班友有得講半句咩

Zhenya 冇你地班友咁好氣，繼續上電視

你都係接受現實啦

所以基本上成件事上得Eteri 先咁多嗲，你地見RusFed 都冇聲出，萬一一個屈尾十真係逼到Zhenya 要行轉藉呢條不歸路，睇下邊個著數

問題唔係在於佢兩個係咪真係拍拖，而係啲八婆雜誌寫到Zhenya 咁任性同唔專業

羽生結弦好似鍾意Winnie the Pooh多過鍾意女人

其實係維尼愛上熊仔，月野兔本人個姓都係解熊，真係好鬼有緣份。

羽生寧願同winnie the pool 啪啪啪

呢個正啲

好撚想含羽生流完汗既香鳩

死臭閪死撚開啦
咪撚搞鳩我老公
結絃BB個處係我架

你估人人個腦好似你咁凈係識扑野?
有名氣有才華已經殺死女啦

唔係好信 點溝通

屌有心總會溝通到既

9cft

做愛駛乜靠語言

點解冇人覺得佢好撚gay

通常嗰D喜歡日本動漫嘅鬼妹喜歡哩類人仔。而喜歡漫威嘅鬼妹大多喜歡高又大隻嘅男仔。

咁都叫好靚仔 拍埋m記班野到都唔會話太大違和感

條女個樣大過架仔
唔襟擺 好快殘 變左阿媽拖仔

玩幾年就滑走啦

原來唔係gay

羽生結弦睇相有時睇幾型 有時睇又好怪咁

其實都算係一對金童玉女

單眼皮狗

幸福要自己爭取